三國人物討論 最可惜係邊個

個人最中意係孫策 廿幾就定江東 如果佢唔係早死 真係偷襲許昌
可惜
周瑜又係 明明唔會差過諸葛亮 個人大方 謙虛 忠心
可惜俾d on9仔誤會晒

不過曹操真係太利害 完全超班

歡迎大家吹下水
利申 睇左7-8成三國志文言文

諸葛亮我就覺得係一個政治家多於軍事家
治國 好過領軍

屌你老母留名

一心諗住入黎睇IQ題

無當飛軍 全國最精銳 為左救張嶷姜維 死Q哂

我都係